真係仲有機會遊行？

而家佢次次都唔批不反對通知書 18區邊區都唔比遊行 我都想係8月前黎多次二百萬遊行
但係如果班狗次次都唔批 真係無得搞

有咩辦法可以拆解呢招？？

討論！

快啲入黎傾！

推到有人討論！！